[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(52)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：Final E2000/3000(2者取向上有分別, 自己落去試下睇下中意邊隻個取向先買 雖然2者價錢有少少分別 但無等級之分)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

新post
想買入門player就要多多留意日馬

麻煩新黎巴打真係睇一睇上面先
btw 新已更

有冇巴打幫過自己隻耳機噴油？

應該CM 公模類先會禁做吧

你想改色？

好奇問下 如果買orion玩 但轉藍牙線係咪好戇居

點解要禁做

我試過幾個牌字的bt 線音質都系

整花左隻新買既耳機 想補番啲色

支持你條藍牙線係plus sound果條

係自己整花左定甩漆先
整花左幫唔到你
btw我係你我唔補

唔太花就唔好攪la

同意分分鐘連低漆都起pop

翻工平時兩部電話再加尿袋同player 好鬼重

lm

出部細player 前提你對耳機不太大食

我現在都系2電話加10000mah尿代加多部gpd pocket 返工

原身我用dpx1 同你一樣覺得好鬼重
之後轉用dps1夠細夠方便但力道麻麻
現在收左部m3s 爽晒 又夠力 又細部,2.5mm聲低勁夾圈 音質&電最仲好過dps1 現在好滿足

我出街一定帶M3s+1551換左銅銀2.5

個底插口走晒位

個底插口走晒位？？？

係HMV試RHA T20，幾鐘意，但好似好舊，千五仲有咩推介？

個post爆咗，係果間呀
邊個係老細 唔知

Icic 系牙個2.5唔知點解比3.5低左

不過我唔系完美主意者
聲比到我想要唔理咩外型都ok

另出部黑機加個黑套就完全唔覺了

你地推介$2000~個堆 如果我鍾意聽band,想分析好啲咁買邊隻好

留名
等搵日再試吓邊條4.4 mmcx好

Spring sale 30R 銀色平多5%(其實都係平1000Yen左右

有無巴打聽過empire esr同evr？
覺得值唔值得整cm?

用zx300嘅巴打覺唔覺得個4.4口緊過3.5好多
啱啱入左條labkable supernova玩平衡

ESR

用緊xdp300r，發覺d皮套好貴

300r dpx1 都系勁貴

是但拎個細絨毛袋裝算

30R 平好小
DPS1先平得多 上次我買連運都系1480-1580hkd

我用個zalman hdd 套入主

肥肥地(x)
有鬚果個

T20其實真係唔錯
但條線好長同隻耳機幾重
幾budget 黎講可以聽埋海王星
但2隻完全唔同聲架

皮套手感好好多喎 btw貴成點

啲 forum 成日講仙女，但出街好少見人用，咁耐以來（唔計去耳機鋪）只見過一兩次。

最平要398HKD

我系mtr都成日見camfire
當然山寨的更常見到tim zs5 zs6

Campfire 間唔中見，但白仙綠仙就好少見。

留名

白仙 未見過，綠仙比較常見

白仙我見過兩次！
有時候奇怪的cm見得還比較多

CM 真的好多人用
另846都好常見~

返而1551 1503 1501 就真少見

好平啫...dignis ak套都550一個

我覺得太貴了

Ie80就真係成街都係

ie8 ie80 好多A貨
就禁睇都唔知D人用A定用真野

變左公廁塞

幾舊水，窮撚

各位大佬覺得天氣會唔會影響耳機嘅聲音？

前排天氣潮濕，我覺得啲聲濛啲。唔知係心理影響定點...

各位大佬 想問下8000銀左右，主聽band歌 之後就雜食，有啲咩耳機推介？

ie800s, xelento
w80

xelento

上回提到LG唔錯

小弟正是用g6

但冇用過其他。冇得比較。
推力唔知
但解析力唔錯

沒錯上回我提到LG 解析力＆推力系唔錯不過唔記得左邊部
S8 S8P N8 解析力掂牙但 推力勁度唔夠

電話聽歌音量細一格太細,大一格太大
ip7 / ip7+xb10有同樣問題
有冇方法解決

教徒的證明

orion好清但偏冷

正wo 不過一定好貴

點敢用粉紅色機帶出街

帶套

想問下如果6000-7000筆直呢

女朋友琴日送左隻fxa7比我 想問下隻fxa7有咩優點

xelento唔係around 7000咩

7000左右 xelento 都買到ka~ 講下價
其他好多高不成低不就~
你可試下ie800 囉

條女送比你, 同你講冇優點都要戴啦

買咩色都會帶套架啦

啱啱減價
明未
Btw易壞
佢想你多啲去荔枝角
再btw 講唔出了

ie800唔多夠雜食
唔介意得水貨嘅話可以t8ie
shal巴打係咪都係動圈控

變色龍 雜食派

小倉唯abc

FXA7 沒咩優點 我都有對冷藏左
FXA7 低音勁到hihi 太over 攪到中音
不過佢聽結他野係ok ga~

有架
隔音好
前提係要啱耳形

我禁身系鐵控但玩完耳牛後 所有鐵都唔掂~~
我家中有AKG 240S 701 702
所以現在只有圈才聽得入耳~~

我長期聽耳道會痛
我對A7個SN 系100內
當時要4XXX入手
我果時鬼上身禁買左
之後玩完n3ap後 即時轉會到n3ap

佢隻野真係耳洞細少少都頂唔順
利申細
但聲真係無乜大問題
果時開心使用咗半年
然後就聽聲咗對耳 耳道參考圖
其實呢隻野都係一個我轉會cm既一大原因
番唔到轉頭了

wooo CM

一直都想CM 但沒隻合心水
搵到合心水又貴到hihi

試咗qdc未

整番隻純圈cm mg6pro fx/hx
我果隻仲有幾日就送到了

幾錢到??

同有沒公模demo玩下?

沒咩留意QDC

我隻aya都就快

A7 同N3AP都曾經有
A7 D聲其實唔錯
我自己帶得幾貼耳幾舒服,
N3AP就不了......極度唔舒服

不過A7我都只係上過一次代理
但CAMPFIRE同一對上左3次................

Campfire

早幾日係dna入左隻oriolus黑黃，帶耐左好唔舒服 家下想拎去換隻
利申 試左qdc 5sl 同 polaris

師兄我同你掉番轉 我耳道粗到無朋友 導管尾係成正圓咁

我喜歡直帶多D
所以想沖對FD01

A7 我真唔識因賞,D bass 仲差過1551
聽交響個定音豉個定位完全錯得很~

點換
黑黃好多齒音
QDC5啦
或者頂多排直上QDC8 /雙子或者其他
而家換番同價位好快就心思思想再升級

n3ap攪銅銀上2.5後 音質ko A7好多

咁先好
起馬公模用耳膠可以解決到
我家陣真係搵唔到邊隻公模係岩耳形
得海王星 inear隻細碼岩

上網睇返QDC都係做鐵多
公模鐵我有對CTZ5單都好滿意本身
但玩完耳牛後好多inear全鐵老比唔到好正的feel我

巴打你想要番動圈?

大牌子～
好多FANS~
我有個FD都好鍾意~
聽樂器好正~人聲都相當唔錯

蘿莉的證明

ANYWAY...限定500台...我諗都唔使心動了...

話就話粉紅色~
但係幾靚喎

我覺得A7幾雜食
可能某一項弱唔合心水唔奇
始終係低價位,冇可能十項全能

1551係唔錯,但好難帶,唔舒服
條線又硬(好似出左新版係軟線??)

我都有對FX850唔錯 感覺仲好過FD01
不過買左好耐了,而家唔知仲有冇得賣
但純圈都係最鍾意XELENTO,又唔貴
細細隻又輕又舒服,極貼耳
VEGA我覺得麻麻,可能我部DX200唔夾掛

唔公道..你換線同人原裝線比...........

手機推5X的抗阻係咪都可以呢?
只推過啲低抗阻的所以唔知...
不過我有時聽OPERA有啲細聲位~開到25%都好似冇聲咁...(平時聽好少超過25~一般20或以下)

S8係講三叔?

~$8000
以前熊仔有
依家香港已經冇代理

真係要買點都買到
上次fate果部都係限500
香港都好似有幾部水貨

我用反同一條線ab ka
我對我都有系手

btw 清你可唔可以打多個企人邊
係係係係係係係係係係係
of3

都唔一定ga

試下qdc8 果3隻

係係係係係

CTZ5係咩牌子?
SEARCH唔到

又系又牙

我見5都要5k up 對8咪要8k up

8係9KUP
1雞找小小

覺得太貴試埋變色龍囉

改緊打火星文習慣
請見諒

aya可以一戰

唔系咩大牌野
佢系香港一兩家本地貼牌的代工廠

呢個價位都好多

AROMA W6 圈鐵都唔錯又平D
再平既有ROSIE

點解唔整cm

cm個價位又好似貴好多 想用返公模

啱啱整左人生第一隻fitear CM
用緊zx300, 想整條4.4線, 有無好推介？
聽開廣東歌, 大概7成都係男歌手, 2.5k左右筆直, 唔該晒

整左邊隻呀

想問一下Magaosi同QDC邊度有得試?
有幾個網站吹到好行...想去試試係咪咁正

Magaosi 千萬咪買垃圾得很

FATE又幾正喎?
幾錢? (純好奇 )

Magaosi 系伏爆

yes 三叔

連回2次~睇來真係好伏...
唔緊要~伏特加都要試過先知~
好壞都試下先分到咩係正野GA MA~

唔舒服都有得換 ?

呢對CTZ5 5單 31736 + 30008 + 22955

Magaosi 我中過k3 伏
Magaosi k5 去試玩過 完全唔似5單應有的聲

好似加多千幾 不過灰黃抵玩好多

一個小秘密 飲親咖啡都肚痛 兩位巴打
CM 系咪都要refit一兩次先ok ka?

我見好多人都要refit一兩次先完全fix哂

右店有

整左隻335

又話改緊打火星文習慣？

想問埋點先知隻耳機有無漏音？

我多數買公模
可以同人SHARE玩 毒下人
同埋都唔一定要REFIT
睇你好唔好彩架JA

不過要考慮埋會唔會升級換耳機等
因為CM放唔到二手
放到都要超賤價
當然如果你超鍾意對野就冇所謂
但CM聲音唔一定比公模好
特別係而家公模既隔音都做得好好

買tg334 好定mh334 定335好呀
有冇人知分別要等幾耐先有貨 同邊間最貴？

你唔知佢漏音咪即係冇漏音囉

手快快打左唔覺~~
係係係係係係係係係係係係係係係係係

今次終於有個「唔」字

[唔]字我好小打[吾]~
最常係打 係「系」呀「牙」

唔好意思唔識野...
即係邊間

qdc fm

Right shop = 右店/正確店/朋友仔店

QDC : 右店 , FM, D記 , 叻屎高都有

你見 fender 香港代理係咁劈價就知乜事

咁又唔好9UP
以我所知FENDER賣得唔錯
劈價係因為AMAZON

仙女都落左價, FIIO D機又落左價

amazon 之前199嘛
咪變左成堆人係dc平賣水貨搞爛晒個市
買果班傻仔又唔知fender買水貨會奶撚晒野

唔知 wow 左未，多幾個功能賣貴 3k

Fender 最正路嗰隻係 FXA9, 7 同 11 完全唔識欣賞，尤其 11 喺幾間耳機店力谷都谷唔起。

或者有無邊幾間係比較多線睇下？

咩都有人鍾意
二千零蚊 FXA7係唔錯(前題係你唔壞,好多一開箱左耳就冇聲)
但去到FXA9,11個價就大把選擇了

fitear 好小有得試
有都要用轉頭,你等對耳機黎左先去睇啦

明明你條LINK個禁題叫:
【評測】Cowon Plenue 2 Mark II：點只追加 AI 功能咁簡單

fitear 唔清楚有冇做4.4頭既線
新耳機呢 最好都係聽熟左原廠線既聲音先再換線 咁自己起馬會清楚隻耳機既特性/不足
先會清楚自己係線材方面點去改善/提升音質
最直接方法就係fitear原裝線改頭

其實ak 係咪出70mk2 出上癮
諗諗下原來係第6部了

xb10每格聲差好鬼遠
不過android用poweramp會有改善 多幾格做微調

xb10個3.5都算, 勉強用到
佢個2.5, 中間跳勁多, 一係細聲到聽唔到, 一係大聲到秒拔

ios有冇微調apps

Fitear cable 007b 4.4 OFC

話說小弟左右耳大細聲
右耳好似有d塞塞地
平平地可以去邊到搞

琴日嚟左啦,諗住耳機同個4.4窿一齊慢慢聽住煲

我覺得2000幾好抵屌 唔算濛而且啲樂器感幾正

隻re400斷線想換新耳機求推介 budget 3000左右
聽廣東歌,jpop,acg歌,ASMR比較多
本身仲有隻pioneer cl722t不過嫌人聲唔夠出
睇巴打推介話re4音場窄,re4sr仲有冇哩個問題?

之前見過6千幾
都係水貨

去r-studio望望先
有保養就代理

我指我對耳仔

耳機已經滿足唔到你~
要玩助聽器

我都好驚聽壞耳

個樣好靚~但太貴了...

耳屎姐可能

想問信和地庫間右店同星際2樓間右店喺咪一樣架
你地平時講果間右間喺邊間？

星際2樓有右店咩
星際2樓好似係R STUDIO
右店係RIGHT SHOP AUDIO

去搵採耳地方or耳鼻喉科醫生

有D人會以為RSTUDIO = RShop

有冇邊個醫生平靚正

專科洗耳 $500一隻耳
公司醫療卡免費

想問下zx300同ak70mkii邊部好啲？同價位附近仲有咩選擇？

我去左fm試，最後買左一隻8cl同一隻8sl。

zx300

70mkii前日玩過一D都唔吸引到我買

不過玩得zx300 不如一炮過上黑磚

QDC 8cl 8sl?～～～～

點解要買一隻公模一隻CM

可唔可以唔好再"系"

加多少少大法

點解咁講
ZX300細細部又輕
定位唔同

吾系禁牙

ZX3004.4個聲沒想像中好
因為我玩過黑磚個4.4 兩回事來的

又來後面我更正左好多系＞係啦

加少少n3ap

Zx300同黑磚價位唔係差成倍咩

係要足我火星文

係喎睇下公司醫療卡有冇先

行貨zx300 4700~ 黑磚8100

算啦 對牛彈琴咁 你講東佢講西

不過你都可以出去玩下demo先 zx300好多地方都有
呢幾日去完DMA 玩過70MKii zx300 黑磚
真係得黑磚吸引到我不過都係忍忍手先
近排去完osaka旅行 花左好多$$

之前有巴打話ie800s係改善咗中頻，想問下改善成點？ 因為坦白講，ie800人聲係屎

女：唔見你戴嘅？
︰呢啲垃圾我送咗畀人了

我覺得fxa7 聲唔差嘅，qc另計

dap唔戴套

講真上到四五千 系zx300 70mk2 不如痛小小卡黑磚
我忍左一排沒出手zx300 save 下 money 直上黑磚

啲指甲好靚

又手快快打左系
自己捉自己

勇士

3分變7分咁掛, 好難形容

CM自己用，公模果隻我女人用，佢話唔想等cm ，同埋佢話公模日後想upgrade都可以賣。

腦殘就咪撚上連登啦 搞到個forum低質曬 屌你老母 文盲不特只仲要柒下柒下咁 zx300 MSRP: $4680 wm1a MSRP: $9680

差一倍有多叫人買黑磚 多出嚟嘅錢你俾
只能講zx300絕對對得住佢個價 仲可以當USB DAC用 黑磚金磚唔得

現真性情啦你終於？

8live

咁條友真係好撚戇鳩

我唔係按MSRP
間shop報比我咩價我講返咩價only

至於你話可當USB DAC禁黑同金都唔得~

zx300 4680 我真系沒點留意呢點系我79左我應
可能個selas 想我買70mkii or 黑磚~

估唔到人生第一隻cm要買強國貨
但真心正，我女人做音樂，聽番d demo都話細緻左好多

ZX300大家用direct sound定有落EQ? 發覺本身乜都唔落好似無乜bass...

有幾撚戇鳩 我都叫人出去自己試下先決定~
上得4-5k player 如果比多3k左右有部好D我會忍下手上部好少少
AK過萬model我又買不起

我果時買雙子都上黎問左好耐
又問做咩面板好

E2000/3000幫到你

雖然大家都鐘意耳機野。但耐左真係好難忍
打字一時又5p字一時又口語書面語夾雜唔知噏乜野
皮已正

強唔強國有乜所謂
好聲qc唔差咪得
In qdc we trust

個定位完全唔同.....
到你儲到8K 到時係咪又要儲多少少買更高?
如果係咁AK300 320 380就冇意思

我做飲食系禁沒撚好文化架啦
連討論下都要禁撚好文學收養禁我自我收皮

n3ap 定係orion 好 聽band 樂器多

過萬我應該唔會買了
跑場做野時係公司唔見就心痛

投N3一票

其實同價位呢3個字真係咁難理解?

加多少少 一炮過
加多少少一炮過買大奧 好過買HD 600/700/800
一炮過買變色龍 好過買n3ap

加多少少系列? Out哂啦
而家興加多一倍系列

ok 我收皮

知到知到係我條撚樣錯～～
我最勁過部系dps1 黑磚個價位 8000內有沒好推介?
應真 ak70mk2外一上就過萬了

( Show Blocked User - shal )
文盲

有冇人可以講下xelento同t8ie mkii分別？

其實仲有好多PLAYER
300R, X1A ,FIIO X5 III, X7 II, DX200 , M3S
COWON果D

發現QDC啲野
好似下下都5000樓上...
唔似其他強國野...300蚊吹到雙圈雙鐵單元...(或者係真係咁勁~反正我冇試過... )

早排買最平6.7
(冇熟客價)

調音唔同
XELENTO 跟2條3.5, 1條有MIC
t8ie mkii 跟1條3.5,1條2.5

t8ie mkii平好多

QDC 同 UM算係強國既大廠
唔同山塞廠,
不過以QDC既質數我認為唔算賣得貴了

職業無分貴賤，無文化既係你個人

根本同做緊邊行冇直接關係，唔好拉埋其他飲食業既朋友落水
岩岩人地問緊同價位仲有冇好推介，你就係咁叫人比多一倍價錢上黑磚，根本係你離哂題，咁仲點同你討論

係係
講真我有文化就唔會做飲食業 （我唔系做高級餐廳）

bass: t8ie鬆散d
xelento集中d
氛圍上t8ie好, 動態就xelento好
人聲: t8ie有味道, 距離適中
xelento白開水, 距離差唔多, 後少少咁
高頻: 唔識評價, 反正就唔刺耳, 夠聽, xelento清脆d, t8ie甜美d
分離度: 背景太多野嘅話t8ie會有dd亂, xelento就唔會
但xelento bass太punchy, 有時會些微影響其他頻段
總結: xelento中正白開水, t8ie流行有味道

利申賣左xelento用緊t8ie

本身用緊hp-a4 + ha-22 tube +w1000z
想問upgrade上hp-a8mk2 好唔好?

個人認為vega 1d都唔好
dita之前想試聽都搵唔到
巴打聽開咩歌?

我就鍾意XELENTO多D
覺得T8IE II 女聲會變左聲咁 (女毒? 我覺得怪怪地)
XELENTO 個BASS好正

VEGA有試過 ,麻麻地,可能我部機唔夾( DX200 )
DITA太貴了 冇試

前兩人問完各位巴打攞意見
今日帶埋對T8iE出去試下線

一開頭試左條BA既藍色嘢同埋OC條香港限定
兩條都差咁D嘢 再試

之後試左條BA既銀色嘢
試完覺得好正 問一問先知係PD4
不過條線已經等於對T8個價 真係貴左D

後尾搵條OC既平嘢試下 試左條AuX 4
乖乖地比錢走人

OC嘢堅係抵玩 感謝各巴打推坑

t8ie係有少少甜,正
xelento個bass的確係會聽上癮

vega真的不了
(campfire咁多隻冇隻岩小弟聽 )

有冇試 PS條 T-METAL呀
我XELENTO覺得最夾
你去左邊度買? FM定朋友仔店

睇多次原來有試PD4, 即係朋友仔店

oc打手輕輕一推

CAMPFIRE 個MMCX 世界級

朋友仔唔好咩
都幾nice呀

求detail

OC 除左條MK5會變綠(不過係好聲,又抵玩),
其他都幾好

我條MK5變到勁噁心,比我剪左個2.5頭之後掉左..........
用左半年唔夠
掉左之後話出MK5.5,唔會氧化

如果ie800/ie800s有得掛耳+換線就好

MK5應該買黑色版嘛

queena+1

朋友仔都試過飛左人隻CM落地
有次想買PD8 ,問佢價 (分開2日問過)
佢都係讀番個正價比我(即係價錢牌個價)
之前有同佢地買過野,但唔熟冇吹水

我個FD第一次去,佢平左6,7百..........
之前有巴打話7.6入手 (唔知有冇記錯)
太過海鮮, 當然熟客平D係無可厚非
但我唔鍾意呢間野囉

屌,我都有WO
queena+2

實在好恐怖...耳機本體大坑...然後線...再來DAP...AMP...
咁就幾皮野

fm d 人有講過如果用過qdc cm，之後轉其他brand d cm會覺得好似唔fit咁，因為qdc做得係幾舒服
見間鋪好似專做qdc同campfire多，但見又真係幾多人訂qdc

咁又衰左d

冇試wor
不過T8本身Bass肥過Xelento
應該會出事（？）
今次換咁就係打算boost返少少高頻 然後bass唔好再加

請遠離各大耳機post,祝巴打們早日退燒

我今日問PD4個價 佢都平到比我既
不過我都係覺得太貴 窮撚一個

慾望是無限

( Show Blocked User - shal )

E2000/E3000

啱啊 依家搞清楚了
Thx Ching

t8ie應該係加左啲ak味
xelento就四平八穩夠清

xba z5點樣？

The best hybrid in-ear

同k3k3 比呢

屌...就係有個同事...帶左部BEATS番來...(耳牛來的)
然後聽左首禁絕邊界...然後就中左毒了...
都不過係1月的事...

真？
定反話？
見到好似唔太多消息
講sony都講n3
點好法？

Whole system嚟計k3k3 c/p太低
同埋整體水準我覺得Z5係高過k3k3

唔信咪自己出去聽下比較下囉
Jaben仲有z5 demo

我新年前買左對 但同demo 差好遠
唔知要聽幾耐先會穩定

怕污糟嘅可以自己帶耳膠換, 同埋可以問佢拎濕紙巾

我明你講咩
如果你以8000幾蚊買dap做上限
試過黑磚而又好鐘意嘅話 咁當然以黑磚為目標

比較返細黑磚同黑磚
以個人取向嚟講 我鐘意黑磚多好多 因為我比較追求聲質
加上我淨喺拎嚟插耳機聽歌 唔太需要用到細黑磚啲功能
所以我會skip細黑磚

但問題喺 細黑磚嘅價錢絕對 對得住佢嘅質素
考慮埋細黑磚嘅重量 便𢹂性 功能性 聲音等等
以4000幾蚊嚟講喺好值

下次講清楚啲 打返啲正常字 用返啲正常句式
唔識嘅話搵人幫你打 咁就唔會畀人屌得咁勁㗎啦

同埋你再喺噉 就會畀人屌你返香討㗎啦

想問下巴打有冇3000$左右耳機介紹
手機推同雜食

個人覺得8 studio再detail一點

sor我指後者

btw唔該哂樓上咁多位巴打,星期日出去睇

我都有w6
我覺得唔錯wo
你係邊間試

請問咩叫ak味

隻隻字我都識 加埋一齊我就唔識

我上年九月買 $6500，乜最近又貴返

Xelento （原裝線）bass 有啲硬
其他都好換意，對得住個價

陰公香討咁都中槍

小弟收到
我會學返好啲正字架啦
我都係用返全口語，係香討太耐一時未識應呢到文化

小弟會改正錯誤多謝指教

想問下zx 300中國版會不會仲低玩多少少？

SENNHERSER IE80S

唔會啦
行貨都做到4k有找
大陸版容量細d仲要冇保養都要三千幾
唔抵屌

大廠呀嘛
有呀 海王星囉

換左ps t-metal 2.5
Bass仲正左（集中左？唔識形容）
人聲前左 仲要唔濛（我鍾意貼耳）
正到爆 真心推薦巴打對t8ie 都試下

我條仲要之前black friday官網訂 有拆

E2000/3000都幫到你

Oc係抵玩
旗艦既8絞都係4千蚊(有錯請屌)

PS線如果唔係black friday我應該唔捨得買

想請教下
t8ie mkii 有個spec叫power handling capacity 其實係指緊d咩
我見個spec得10mW 係咪表示插輸出大既dac amp容易燒單元？

買完t8ie返黎唔敢插屋企枱dac amp

其實fm好多牌子都有做架
你地唔知啫

fiio x5iii 好唔好？

聽日落去試試佢先

Ls400本身就

要睇耳機既
如果用三四千蚊提升既差距你覺得值得就買

同埋我都係買4絞ia
6/8太粗太重 耳仔痛
條queena 8 已經係極限

Sd2 人聲出
1503 圈味重（？）
其他巴打補充

3000蚊內個人覺得唔錯
係用android既話啲電會水咁流走

Gph 未試6絞
4絞滿意但仲差少少

Btw做咩番個工番黎嘈到咁

上星期官方落左價
$2888 ja
現金唔知有冇得再平
本身想收部二手玩下
但二手唔知做乜 冇保都賣到二千
仲要有人買
明明早幾個月個個放緊千五 仲要有保

下個星期去埋個咩 個人隨身音響展
之後買部玩下

定係加多少買pioneer xdp-300r 好D ?

T-metal 聽感係點？銀同銅中間？

我2條t metal到左喇
雙子 同 xelento用緊 正到爆
你未訂就唔好訂gph la
會變綠架
試下條 t metal la

Ps:講起條plussound 我就諗起 頭仔
佢已經失蹤左三個月
明明講好一齊試線
唔知掉西瓜有冇用

300r 日水2400之麻
我聽感就x5> 300r

1501/1503 bass好勁

300r 有咩比唔上x5iii

試晒啦我
最中意都係gph
我應該未有咁快會落手住
岩岩先頂左隻aya
btw 我試下幫你通靈叫下佢睇佢理唔理我先

Sennheiser死忠聽完ie 80 s表示

佢話佢屌你隻嘴喎

密仔 我認撚住你條蛋散，夠膽西我瓜，飛機失事第一時間嚟搵你

有神出現

你終於出現
好耐冇見 近況如何
最尾你對qdc8 買左咩線

好似無買 (?)

乜都冇買到

咁你用原線咪玩唔到2.5囉

冇乜興趣玩2.5

咁你潛水咁耐做左咩

你係出嚟搵我先好講啊，扮晒蟹

潛水唔可以冇嘢做咩？

試過係星際大叫三聲頭仔
冇人應

垃圾，你叫我就要應我咪好冇面

OC最貴都唔過5k真心抵
今日有試到 太重放棄左

今日去右店見PS全線75折
有興趣既巴打可以去睇下（？）

利申 非打手
去佢地到買嘢係鍾意個服務態度

plus sound fm 都有

星期日再去叫

75拆係咪仲平過官網8拆？

錄音錄片 tg send我

人在旺角信和就問店員啦
btw e3000

e3000吧要低音的話
順便試埋e2000囉

狗也不屌

還掂都係現場
想試215咪試埋囉
咁先突出到E3000好聽麻

你都係買番215啦
你買既叫裝飾物 唔係耳機

215特別版個隻藍色又真係幾冇得輸既

要215個樣 淘寶算啦 分分鐘仲好聲

我之前都想買215當裝飾同粗用
反尾都係算啦

Apple earpods好過se215多多聲

SE215:

唔覺得有幾靚

se215 真係通街都係
今日返學個fd 執到一對

可能因為我自己鍾意藍色啦
不過海王星仲靚 聲又OK
btw之前買北極星有一小部份原因係因為佢靚仔

海王
利申打手

講講下又想去入翻隻黎玩下
但每次去試完demo都係硬係有少少卻步

有閒錢咪入囉
不過我既話有閒錢都入隻sd2先

有冇可能收到淨係左邊嘅umpro30
壞左一邊又過左保

換耳機啦westone

換左仙女，送左比屋企人聽
不過westone qc真係差
保養期換左6次，之後而家又壞單元

岩岩行過見到marshell mode eq
mode1真係ok
係曚同糊左d
但mode2勁垃圾
可以入千元以下list

耳機管道太長, 好難戴得穩, 好易跌, 條線又好長 講番D聲, 有鐵三角味既女聲, 中高音幾好, 女聲纖細明亮, 人聲位置適中, 唔會太厚太前, 空間感寬廣, 質素比 LS70 稍好一D.

啱啱耳痕又去試一試海王星 突然覺得同我隻IE02好似
只係低頻弱啲同無咁隔音
咁我嗰時用多成千幾又嘥時間嘥心機攪隻02做乜鳩

Fm有無zx300試？有冇啲輕得來可以用moov 嘅player ?

ZX300無得Streaming 啵

無zx300
無咩邊幾部叫輕手
X5iii我都覺得重

呢啲地方唔可以隨便去 會毒發身亡

我知 兩條問題冇關係。x7ii又太過重，好難帶出街

Ak70ii 個重量我接受到

好難架...

咁可能都係要買ak70ii。rip cd 係咪用普通嘅cd rom就得就得。或者有啲咩買歌嘅網站介紹。主要係廣東歌

CD用普通cdRom行EAC/foobar2k出都得

Ak player的話不如用ak ripper mk2

部嘢大概幾錢，會唔會已經同ak70ii差唔多價

好似3000幾

想買Ie800s但又要買過部player
除咗arm2仲有咩推介啊巴打們？

3000幾rip 出嚟個分別大唔大先

無知一問
sd2係咩？

我覺得rip cd 個software 緊要過個cd drive

Ak有閒錢咪買部ripper
無既話一般機很架啦
Btw hifitracks

Inear sd-2

會有分別 但唔大

部player 都係＄5000，買部$3000嘅ripper 真係有啲問題 個cd rom 係百幾蚊嗰啲都OK？

百幾蚊果啲得架啦
利申用緊

用mac 的話 可以用XLD

密仔有冇tg id？

哇屌，咁撚正？係依家落訂定現貨？同埋ps啲線轉新版全部變軟，係咪新嗰批貨先？

Itune rip得好唔好？

用EAC就OK了

itunes 冇accuraterip

最近比朋友毒到想玩player
借問有咩player係夠輕 價錢又夠平

有GPH GPS TMETAL S+G
應該係新嘢掛
我唔熟PS個product line

有冇現貨冇問 估計有少量掛
應該唔會夠膽死做特價冇現貨既
D客都要試唔同頭啦

輕平就 Walkman A40/Onkyo S1/30r/
Fiio X1唔記得出到gen幾/m2s呢啲
大概1000中

Thx 巴打

再想問多少少 如果想追耳擴
有咩好介紹 同樣要夠輕巧又正斗

所以依加糾結緊買player先定耳擴先

啱
分兩樣不如買部啱自己又大推力嘅Player 又方便
拎用開嘅earphone去試機最實際

我都用緊zx1 你覺唔覺唔熄enhancement 唔夠力？你用緊咩耳機？

我用z5
諗緊換player (可能黑磚) 定係買pha-3 玩平衡算

仲有zx1 粒電真係唔合格

有polaris點解又買過隻嘅？ 用完貴嘢用返平嘢好難接受㗎喎

唔係掛
我早幾日先收到條線ja
又有新野?

唔係新，係現有型號變軟，你嗰兩條t-metal係幾時訂嘅？之前有折嗰時？

BLACK FRIDAY訂架

竟然見到頭佬

我成功用西瓜召喚左出黎

好難得

唔覺唔覺俾頭佬推左落hifiman個坑度半年

佢推完人就潛左水

不過都真係差唔多退燒
諗任住遲d賣埋部dx200換ak70mkii再買條orb就算

Dx200 + amp3高質過 ak70 mkii啦

dx200 正唔正？

想問player $3500內有咩推介
想要有android系統 用到聽歌app
用緊inear sd4

LS70 覺得如何

熊飯巴佢退燒咁樣轉機都有道理，我第一次撚部70mkii嗰時個反應就覺係部退燒首選dap，到依家都係

我始終都係唔想煩，Apple Music歌庫大撚晒，88蚊jerjer走天涯 (......連部MacBook都冇條jerjer好聲）

太大部啦

再者細細部

正但好似夾動圈好d

這個我試不到，向泡菜機say no
Btw在試7k8/19k8的cd ripper

無知一問，fm 即係邊間？

fantasy music

用耐左發覺帶得唔舒服就賣左出去
依加粗用緊e2000發覺好抵玩
依加仲尋覓緊岩聲又舒服既耳機
btw就係因為翻唔到轉頭，所以每次去試完海王之後都係落唔到手俾錢

點解既
你係唔中意佢把聲定你仲係覺得佢太貴

聲未滿足到我 到喉唔到肺
我覺得我買完之後好快會想升級
所以我會寧願比多一倍價錢買其他

試下inear sd2 囉

要android 應該都係fiio x5iii / 300r / x1a(?) 果d架啦

thx巴打提議
買北極星之前試過 唔岩我口味 啲野好似好遠我咁，利申木耳新手
btw依加用緊iphone jerjer仔直出，主聽開女聲kpop（快歌慢歌都有），想啲聲圓滑啲係咪證明我鐘意聽圈多啲？因為之前試親啲鐵都好似拆拆地咁 反而聽圈就好似好smooth 咁，好舒服。
bbtw 想試細黑出4.4係咪真係好聽好多 巴打有冇夾到細黑既耳機推介，我遲啲得閒想去試下

講漏左，耳機budget大約3.5k , 頂盡4k adore#

用緊zx300加n3

呢個價位想聽人聲應該都係sd2架啦
如果你話想試番圈鐵既話aaw axh(?)
之前岩岩一開始有demo果陣試過整體唔錯 係高音有少少尖

正想試呢個組合 好似好無敵咁

thx 遲下去試玩先
btw個樣又幾靚仔喎

想問micro sd card 放player 有冇話要幾快
用緊ak320

睇黎要試多次sd2聽真啲

密仔你係咪出㗎，係就快啊，過兩日我飛撚咗下次出嚟就兩年後喇？想試下換咗線之後嘅xelento

想問下 一千左右既player，係咪真係同手機差唔多
想買部輕便預一千左右。sony aXX系 or M2s ？
用緊n3，因為準備換手機，無3.5mm。

Sony player同n3好夾
一套大法有加乘

想問下~抗阻去到幾多先要考慮加耳擴?

jerjer係iphone個條野?

得iPhone條jer賣88蚊嘛

原來條野咁平
好奇問下你配咩耳機

8hifi

曲定直

第一隻cm mg6hx 盲狙成功
動圈撚快d 整番隻

想問聲邊度整變色龍平d服務好d?聽完之後個腦成日都有果種聲

咩聲? 用咩機搭

Fm

我想問e3000隔音差可以點解決

好似好多人用8, 變色龍但冇咩人用5

換耳膠/耳綿?

用5果堆都升晒上8
利申9up

係咪可以換佢本身送嘅耳棉
定要出去買

要睇你啦.....
慢慢試真邊隻岩

唔該

用5嗰啲升晒上去旗艦啦

想問巴打們邊到仲有monster supertips gel賣?

佢?

mg6hx 久仰大名
可以講下咩聲,香港有得試?

三頻平均, 要咩有咩
下潛好深, bass量唔算大唔影響其他頻段
冇玩player, 用緊電腦asus 老虎卡推咋

btw 右耳要refit
唯聽真係

搵我都冇用, 唔fit d聲差好遠, 我左耳fit 哂, 但戴歪少少就西聲

咁快
聽左幾耐5就忍唔住要升級?

係 去曬3間都冇

愛惜自己隻耳好過啦

冇事既...

巴打係咪喺jxbxn度整，好似唯一一間

佢本身個粒隔音都唔算差
但要塞到好入
利申：用緊耳綿聽 好左dd

唯聽LOL

我係健聽到做
都係右耳做得唔好
但佢即刻同我打左次

sorry 係聽健

好似講咗好耐唯聽整右聽真係麻麻
我都已經叫咗呀光唔好幫人約唯聽

由真理之門訂8964到自己訂波蘭垃圾CM都係聽健

傻kai子巴打阻我退燒

同埋可以試下勾耳咁帶。
因為正帶有機會dur左小小落黎搞到有少少空隙，尤其是行行下個陣。唔知你明唔明我講乜

我就係用緊個耳掛
穩陣左好多
e2000/3000 根本係良心

我反而冇用佢個耳排，就咁用條線勾住就算，因為太懶
真心好良心 幾百蚊貨仔兩隻都咁好聲
送禮一流
利申：打手

搵日拎粒炸彈出去推推隻e3000先

唔好啦你條友咁高要求

無
睇下你部機個limit先好買
唔好買太大就得

都係有人話e3000難推我先想試姐

1000 內有咩藍牙耳機好 真藍牙耳機 無線果種

邊對咁垃圾

聽健定匯聽好

jaben 好似都冇做啦, 我淘寶搵代理, 間野叫樂音科技

退燒塞

我買re800之前其實諗過盲衝,但最後唔敢

有1551同e3000 e3000用iphone聽要較到起碼一半volume 1551三份一都ok

勸你都係放棄， gel tip 其實唔係咁好戴，戴果時一樣會左唧右唧，d聲好焗，bass 係勁左但死實，高音又暗，而家無咩人用架喇。

咁有冇咩推介

我想幫隻Layla II 改cm模 有邊間改模好介紹？
我怕改到成隻音質唔同晒

其實好難會音質唔變
最好都係搵番jh 但唔知會唔會幫你搞
一係就faudio 見佢都有改過layla ii 但唔知如何

有邊部可以支援埋Spotify 昨晚漏咗講

Btw 唔該哂巴打

Jh唔幫改 ，faudio有留意緊 但網上冇人評論佢改得如何

無一部
spotify就用番手機算啦

咁買最慢果隻算
部機可以support 到400gb

想問問各位用緊T8iE/Xelento既巴打
你地用緊咩耳膠

自己試過一大堆耳膠
（Spinfit，Final Etype，AET07/08，Spiral Dot）
都係覺得冇左原廠膠果種重Bass加開揚既聲
但係原廠膠隔音爭咁D 又勁痴塵

各位巴打仲有咩膠推薦
定係原廠膠就係真理？

其實我覺得5sl清過變色龍，變色龍係sell有得啪啪啪。

補充番 monster d 耳機本身管道好粗，你將 gel tip 用係其它牌子如一般鐵三角或 sony 耳機會好鬆。

而家最興既耳膠有 (個人聽感):
Final Type E :人聲輕，聲音通透平衡d
Spinfit : 強化高音，低頻潛得深
Spiral Dot : 低音變爽彈，而中，高音保留原味
Sony 超級哥套: 超勁 bass

想問下如果budget $3k-4k 比較雜食有咩選擇?
本身好鐘意sd2嘅人聲但係一聽翻band music 就覺得低頻比較弱
利申: 人在英國 試過嘅耳機又有限 所以先上黎問

前幾日去左試TG334 聽落去女聲好正 背景都好清晰 但去到聽男聲果陣就覺得無咩特別. 利申用緊SE 究竟係咪部電話推唔郁 先咁平平無奇

巴打有冇用過AET07/08

搵日去試下先 唔該巴打

想問下有無咩耳機推介$4000~5000
聽開band同少少pop

Xelento
用原裝或者SPINFIT
TYPE E唔夾

Sony幫到你

隔離有post 講 true wireless。

聽開學友 畢直500求介紹

原廠粒 我戴極都漏音, d bass 冇哂又唔舒服
我試過sf,final e套, aet07, aet08, sony歌套,ie80原套,ie80雙節套
最後揀左aet08
遲d會試final c套, final a套, jvc spiral

賣家當籌旗買334
極新w2一對,連個原廠收納盒同包裝盒,重有一對全新耳棉
2014年購入,聽唔超過200個鐘
售價:$700,可小議,希望有人幫下我呢個窮撚

平平無奇好過變乸型

W2上334 坐直升機🤯

4年聽得200個鐘都冇就知呢對唔係我一號耳機啦

我同事拎隻lola 去改cm
返黎把聲差左，又唔同左，你自己諗

隻a9放唔出就留返自用唔放了

咁急放耳機?
換左新定想換耳機?

你係想hp-a8+ha-22+w1000z定hp-a8+w1000z? 你聽開tube一轉hp-a8就成個聲底唔同哂

SpinFit我直頭係戴唔到
粒 太長身 過唔到對耳

等巴打報告

最好賣咗個Layla 2, 再訂隻CM版Layla

Plussound 轉左新披覆之後真係無敵

500蚊內咪又係e2000/3000

用緊FXA2頂唔順想升級
仲有用緊ath-e40

唔係好熟呢個價位
淨係識隻in ear sd2
其他巴打補充

我未refit過

fxa9 真係幾唔錯

要搵bass出得黎，人聲都幾突出嘅"高階"耳機，真係無乜選擇(講緊fxa9。fxa11 未試)

巴打你邊間做耳模

可惜人工有分貴賤

vega我又覺得算幾ok咁，雖然我會揀xelento多過佢，但vega都唔算差呀？
你覺得佢差在啲咩？

有冇可以換線既
成日都斷線

點解唔自己小心d
愛錫d對耳機呢

再買多啲，首期都俾到
(特別而家啲耳機野越黎越貴 )

500 要有得換線
呢位巴打出題咁高難度

aroma啲耳機我覺得真係好一般

其實隨便換條入門線都要500

淘寶/某幾款本地牌子

Type E 係唔錯
Spinfit cp100 我覺得唔好塞得太入先好聲
仲有 AET07 夾 xelento 都唔錯

想問下依家air pod係咪間間apple都冇

音響黎講，耳機算入門咋，一對 high end 喇叭真係夠俾首期。

要朋友仔先會知

然後幾球嘢嘅system都係聽味精

ue 64 呀果堆佢地都有做架

輕輕一推

IT01 除左淘寶邊度買最平？

朋友對佢以前自己舊個對mg6pro評價都幾差吓
唔知hx有咩唔同

聽味精有咩問題，比碟白飯你食好未

永遠懷念

佢咁睇唔開

sd2, earsonics 野, k3003?
qdc4 係咪outbud

聽健

耳機無樓都玩到
音響真係要有樓先玩到了

想問下各位巴打如果聽edm有無好推介 budget 6000-7000 想要d分析力高既

依家用緊535 有諗過升級846 但聽人講又唔值咁貴
想試下其他牌子 有無巴打好介紹

會唔會係戴得唔好/唔fit
我要搵隻手㩒住先好聲 (我覺得係xelento 同t8ie 混合體)
唔㩒住嘅話西到一個點
左右耳都唔太fit
開始懷疑唔係耳模問題, 係fs 做得差
hx 其實記係個氣孔位唔同左, 單元有冇唔同就唔太清楚

所以邊到做耳模好呢

noted with thanks

想問各位巴打bose quietcomfort 25邊度仲有得買？
聽講呢隻款停哂產

唔好嚇我....就到鋪頭比人改

唔好嚇我......就到鋪頭比人改

新手入坑,有對UE900S用fiiox3iii聽純音樂
請問有無需要升級呢?

淨係改模唔加單改單冇事既

咩耳機可以變得咁勁啊

講個事實出嚟啫，唔使咁大反應喎

好多女毒(?)耳機聽男聲都係咁架啦
好似係

有冇zx300用家試過個usb dac無啦啦用唔到

又得返了

CK100 經典太監型男聲

orion iphone推唔推到
見佢幾靚仔想買

Qdc隻3ch係咪好難推

qdc 全系統都易推

推到

窮撚買唔起5單 諗住試下3ch cm

遲d想升級咪加單囉
但記得問清楚

應該無乜可能，佢有大把cm, 實知咩感覺係fit

轉一轉句野先
你咁睇唔開

咪又係會變聲

一開始試過 用落就無事
但當USB dac 用果陣 聲音有少少延遲 始終唔太習慣

聽歌還可以，youtube不了

之前一開始反而冇野 其實睇片既都delay得幾勁 都係用黎聽歌算

player 當dac用係會delay架啦
70mk2都係咁

之前用fiio x5 無delay
可能因為根本無處理過

請問有冇uecm的4點4線推介，主要聽開女聲的

我想拎jaybird x3去改顏色，唔知邊道有呢d服務

Oc

邊度有DEMO?

oc

之前好似2毫子巴定咖啡巴推介n40
入手 真係幾啱我

唔該哂
宜家雙修

唔是我
除左in ear 同qdc 同fitear我乜都唔識

n40好呀
鍾意n40多過灰黃鸝

Layla配金磚點睇？

係咪吹奏n40？係度係度
一出就買左

配番sp1000

今日係黃金買咗部耳擴兼尿袋
冇諗過舊野係比想像中好

有得玩換filter

想知道一般連登巴打唔鍾意N40既咩

之前朋友買左 攞黎撚過下
2k多少少其實冇咩挑剔 偏圈聲我鍾意既
唯一問題就係太冇特色 聽歌冇味道可言

淡左D ,但2年保幾抵玩
但好似個MMCX比較麻煩
難換線

試過係幾淡下，但起碼人聲唔濛

星際二樓一上好開揚果間鋪

邊間有得試呀？

3樓呀話？
但fm番咗新版啦咩

屌喇星,拎到條線幾日就話出新版
中伏

話說有冇巴打買過effect audio d線係uecm頭?
好似唔覺眼有

咁又唔會...
俾首期脆脆地都起碼三四十皮野...
一個唔該100萬都唔係多...
買咩耳機買到10皮野...

睇朋友仔D開箱
SPK +條BA BILLOW8 + Tai fourte

新披覆

頭戴可以參考Sennheiser Orpheus系列 (10皮UP)
入耳可以參考即將推出嘅Vision Ears ERLKÖNIG (4皮幾)
tia foute ve8等等耳機都係2皮up
仲有成皮野嘅線

HIFI...隨便去豐澤睇下都10萬銀...屌...我直接去現場聽可以聽到聾...
真係等我玩到的一刻...我已經變成一個HIHI...唔再需要HIFI...

大奧...點止10皮...係20...好似重係美仔...呢個真夠俾首期

有冇人用過Sony隻矽膠+棉混合式耳塞？

台式買啲貴嘅source+dac都可以過到啦
之後線呀電處之類其他野

咁撚慘 咁你唔好去試 仲傷心

枱機先係無底深洞，淨係一套MSB 旗艦DAC + 耳擴已經過百萬

變軟咗姐，買咗咪算囉

EP-TC50 !? bass 係勁左, 隔音好左, 但d聲都係好焗下, 高音又暗左, 舒適度差過 comply foam, 貴 !

頭仔
FM有DEMO未

好似話有咗好耐

唔知 冇留意，將死之士呢啲嘢只不過係過眼雲煙

反正遲早都要買嚟得佢咁多

E3000 真係掂，就咁插iphone 己經幾好聲
令我想放左套黑磚+lola
用返電話聽串流算

最後搞咗咁耐都係玩返e3000？如果推得好會比iPhone個音場大一圈

有冇放出黎先

唔開心呀

報應囉 約你出你唔出嚟嘅報應

始終方便都好重要

尋日唔記得去星際叫你個名

問啦

毒撚+窮J唔敢問

垃圾

知唔知邊度有ls70/200試
最好喺旺角

洗唔洗咁誇
相差50倍價錢
一隻e3000 就令你退燒退到低溫症

低溫症

玩到咁上下就會還原基本步

巴打們試耳機時都會用咩歌試?
同埋會點樣試?
會唔會特別TURN個PLAYER的等化器?

是咪咁誇張

1.用平時聽開嘅歌(愈熟悉愈好)
2.用平時聽落覺得差咁D野嘅歌
3.高音嘅一首,人聲嘅一首,低音嘅一首
4.最後黎首亂到7彩乜都有嘅
試耳機緊係唔開EQ啦

1000蚊內 主要聽低音 用手機聽
買咩耳機好？？cxa1 o唔ok?
利申：送比人

Dogrush.gif

E3000吧

手機夠做？本身都有諗過im70

3. 即係高低音係搵音樂唔係搵歌試?

夠做

隔音會唔會差

頗差，但可以接受

新耳膠？CP-145

除左呢隻仲有無第隻推薦 買比女朋友聽五月天😂

E2000同E3000啲隔音唔多掂
但其他高低頻的處理同靈敏度都幾唔錯~
CP值極高

e2000 e3000 係for室內聽
出街聽都尚可接受 無漏音

我見周圍都賣cxa1 點睇？🤔

我覺得SENNHEISER MOMENTUM IN-EAR幾好
講缺點先...人聲有啲後~都有少少唔係好結實的感覺
但係音場有驚喜~應該啱聽五月天
BASS有但唔多~我覺得夠~個人唔係重BASS向

然後...我買貴左...唔好步我後塵

聽講佢成日壞之後我淆底

音樂同歌有咩分別
I mean...umm姐係想試低音就搵首低音多而明顯嘅歌
e.g. Akon - Be With You
bass好多野試,下潛,動態等等,要搵多幾首

我試低音聽李克勤首高妹

巴打可以係買之前試下demo先，試完再決定都未遲

試左E3000 唔差買左了
有d想換左自己隻215

E3000 完勝萬元級數耳機
215 呢啲完全唔入流

我個隻溶溶爛爛啦買左好多年
但無理由買2隻E3000
有無其他耳機玩

大家平時點清潔cm導管？

琴晚係屋企揾到條 micro usb otg 線, 試下用 ZX300 跟機條充電線駁手機做 usb dac, ok 左, 不過音量要開幾大, d 聲幾好下. 遲下買個原裝充電頭 + 條 micro usb > type c 短線就攪掂.

依d 野好死嘅姐

筆直1000-2000 都係iphone播

買埋e2000

低音我係用渡口來試
高音歌好少聽~我用PHANTOM OF THE OPERA試

巴打聽開咩歌?

會唔會吹大左

流行曲 男聲多

因為我平時唔聽BASS...所以試來試去都係一首渡口...
我重以為一定要搵啲交響樂之類來試~
雖則都有聽但係呢啲冇一個好的音源DL到...應該係話想買都買唔到...

高音我純粹試下刺唔刺耳, 唔刺就收貨, 好少成首歌都高音
高低都有: 潘瑋柏-雙人舞 (小心頭廿秒 )

交響樂可以呀, 不過我就冇咁有修養

la g

唔清潔
清潔隻耳仔算啦

海王星吧

靚仔就海王星
平靚正都係e2000/3000

中point

買完洗唔洗煲

有無咩方法解決n40漏聲問題？

成常聽得啦
差唔得遠

係咪耳膠唔fit?
N40應該唔太漏聲

我隻sem9(cm頭)斷咗針喺入面
知唔知邊度有人整

真係斷左係入面我覺得無咩所謂維修都好難整番出黎
番廠睇睇點解決...

話說幫大家問左
1551 同1501 家陣d貨都係1503果隻軟線

壞咗隻pro 30舊版，想換翻大概3000-400”到嘅，
心目中就想LS400,聽過LS200都幾靚聲
聽人講campfire都唔錯
定係換隻新版pro30算

3000-4000

ls400 定ls300 我聽過係la g 來的
btw 考慮/試下inear sd2 (金聲有demo但好似無晒貨)
其他巴打補充
btw westone不了

steelseries arctis 3抵唔抵
主要玩FPS game多
定我黎錯post

黎錯了
去硬件post 開應該多d人識答你
btw hyperx cloud2

唔該 打搞曬

Sd 2?我見有新版sd2,巴打點睇

今日個im50條線斷左 想換過隻耳機 巴打有無推介
有考慮過im01,im02 筆直1500左右

sd2有新版咩

嘩咁好撚吸引 講問巴打邊度有新貨賣？
賣左隻 1551 就係因為嫌佢條線太硬太難帶

應該周圍都番咗新貨
但買之前記得問清楚係軟線定硬線先好買
我今日係喺av2000問的

Apex都有
兩星期前買咗隻1551 真係好正

班撚屌竟然話1501fade out唔再出

做生意嘅嘢

求player推介
之前用開ipod classic 不過唔見左
耳機用緊JVC HA-FX850 筆直:$1000-2000
謝謝大家

試埋n3ap

有可能可以痴完抽返出黎嘅，不過我未問過，唔肯定邊間肯做(同埋唔會fail)

ls400 同200唔同聲喎
inear sd2 都唔錯
其他就oriolus個隻唔記得名，f4100，earsonics唔記得model
呢啲都可以試下嘅

其實聽過ls200鍾意都可以諗埋ls200呀？

im02 幾好，不過而家應該難搵，試埋ath ls200, final e2000/3000, qdc 海王星, sony n3ap, jvc fw02 呢啲囉？

fx850 難推少少，不過你又用開ipc, 一係a45/onkyo/pioneer個啲機，一係入門國磚？

買左條新線一個禮拜已經接觸不良
垃圾mmcx
係咪要上返labkable到整

im系帶得唔舒服
買ls200啦

of course la

未過7日去一換一

啱啱過左

It's 叫春time

F7200 大家有咩意見

今日好靜,唔通個個都好忙?

三個星期了

我等條線都三個幾月啦
三個星期濕濕碎

琴日上去 熊仔話應該呢1 2個星期到

安慰你架JA
仲未計要REFIT

如果要等3個月我會發癲

放心啦, 加埋refit應該唔只
始終都係公模好

耳仔閪
無隻公模舒服

唔好refit 得唔得呀

講真啊 由你係眾目睽睽之下 由銀包深處拎D野出黎果一個Moment! 就應該好清楚明白理解到最最醉worst case scenarioo係三個月 起! 標!
然後! 唔好叫唔好refit 呢個係一個過程 請enjoy

利申: 過來人

Qdc refit唔洗三個月既
最快咪自己踩上廠

LS系列電子垃圾 不了

中南海巴打係咪M 底
如果唔fit 我一定當日直接上廠

我搞下Gap 勿認真

有冇爸打已經試過fitear air2? 香港好似仲未有消息

香港未有咁快有
等多陣

小弟用緊手機聽um pro 30 2017
想問下um pro 30 2017配細黑磚好唔好？
BTW 有冇巴打知邊到有3900$ 既細黑磚？

比我揀會升左做pro50 2017先

幾好，又細細隻
不過佢偏中高，我鍾意重心低點的f4100多啲

粗導管耳機大家用邊隻耳膠?

final e, aet07, aet08

pro50 2017真係個聲真係，呢排好似多咗後生仔去買

Final e

鍾意聲音密度高D就E Type或者AET08
開揚少少就AET07
單純想耐聽D可以試Spiral Dot
SpinFit感覺上咩都有少少

利申 木耳

我都想知 幫fd買

sor我淨係記得有巴打咁講過，但唔知係邊間
唔介意既話就逐間買下啦，反正唔係好多間姐

手持tg334 想入334 私模會唔會好on 居

有冇巴打知ak70 ii會貴幾多？
考慮緊入隻4000左右既player

幾個月前買5000多少少
聽講有鋪做到4xxx

用緊335, 有冇升級線推介？

可能我木耳 我聽過50 但聲唔太啱我
同埋如果去到50個價我應該唔會買westone

都幾嫁 點解當初唔直接做CM,價差好遠咩?

你啱

用緊灰黃鸝都想買埋細黑磚 但係市價都重好似係4千

上price 睇有間3900$

逐間買吓

唔會
唔同聲嘛，配戴感又唔同
同埋tg334又可以放出去

想問下各位除咗買碟之外
有無咩買日文歌嘅網？

Mora
e onkyo
ototoy

求推介，我用緊fiio x5iii，聽得比較雜，本土張敬軒/歌莉雅...玉置浩二/中島美嘉/西野...少量歐美女聲，仲會有少少交響，想問下有冇 3-4k左右既推介下

推介耳機....

人聲的話又係sd2
其他巴打補充

打手
頂，突然醒起今日唔記得試SD2
btw我今日再試海王星之後又放低左

唔是打手
耳機淨係識inear fitear同qdc

岩岩係通利買左隻k702 電腦直推 已經好好聲

講下笑姐

呢度可唔可以放耳機
抽獎中左隻fender fxa2

你確定要係一個每日插fender既地方放fender?
Dcfever吧

好少留意呢度咩環境
thanks

最近想買隻headphone
Sennheiser Momentum 2.0 Wireless同Sony WH-1000XM2呢兩隻其中一隻，有冇巴打比啲意見

對IE80條線壞壞地想換，有咩線推薦？第一次買線 平時聽開POP鐘意聽人聲，有咩平平地既線推薦

twitter偷人既j圖

一街都係仙女 可能眼花⋯⋯⋯⋯⋯

唔一街都係點叫公廁

那有錢

ie80係咩頭？

專心社畜上少d連燈 出糧就有

如果想玩4.4頭
應該DX200 + AMP4定出黑磚好?
利申:有DX200+AMP3

射落海⋯⋯⋯爽

銅: OC Studio Orpheus MK5.5 4wire (~1000)
銀: OC Studio Zeus X 4wire (~1500)
再平d可以揀番原線 (~400)

銅同銀有咩分別？

常理黎講
銅會低頻量多咗
銀會高頻伸延多啲 人聲清啲
但家陣好多線廠既銅線都可以搞到人聲出
相反都係
自己出去試下先

AMP 4啦
2.5 + 4.4雙修
不過仲買到咩?

或者可以加個平平地的耳擴先~

周圍都冇
唯有但下會唔會再出

我想再有ZX300+N3BP呢一set做promo

其實佢地應該係同一陣味~
竟然會鍾意30唔鍾意50咁奇怪呢~
不過WESTONE個聲都同其他耳機幾唔同~我覺得

同埋想搭單問下334 聽人聲有冇線推介

手賤點開了fitear的client list…
果然是各種信仰啊…(推妹子入坑的節奏
Btw那些是fitear pro還是普通的版本？

之前喺熊仔頭訂左對 fitear aya, 條線想轉4.4 駁黑磚，想問以下邊隻頭好啲？ 聽男聲JRock 多，謝謝!

TOPURA, Pentaconn 黄銅，Pentaconn OFC,及Furutech 鋼壳和Furutech 碳纤维壳。

老兄你是大陸來的同胞嗎？

正受森海塗毒的人一定同你講森海
雖則我2隻都冇聽過...

THX~CHING~
我都搵緊呢樣野

唔準蝦我痴漢仔
btw咁快落機?

馬尼拉轉機冇水冇糧坐12hrs

辛苦了
Btw我只是微博上太多…

依家諗緊點樣喺嚴苛情況下烹煮同類以及苦中作樂，十分hangry

建議睡個覺，同類味道上不好吃
如果味道不是重點的話你會有其他選擇(。

據傳說，同類互噬係會獲得異於常人嘅身體條件，而依家嘅環境因素加上人身財產安全考慮，睡眠並非首選解決方案

熊飯巴，填滿我那無盡嘅慾望成為我嘅精神食糧吧

東京喰種

非也非也，呢個傳說係好耐之前中亞、歐洲都有；食人之人可昇華成非人之物

想買個耳機比男朋友做禮物，佢打ps4用的，budget $1000
巴打們有冇建議？完全冇頭緒

Ps4好像有專用headset?
有咪的應該會比較好用

本身人聲都好油膩 我覺得會唔會考慮下提升背景音樂算
oc Zeus 8wire 平靚正

有睇過Platinum，CUHYA-0080
睇唔明d分別
同埋我想問要買係咪買行貨拎保養好d？ d comment 話常見問題有甩皮

怒吃一波唐僧肉

實屬世間極品美食

巴打係邊度買, 想買一條, 可以一齊買嗎?

甩皮應該唔保的
自然損傷
如果價錢差唔遠就緊係行貨啦(冇研究開)

用久了是會甩皮得很厲害
可能要考慮入耳，sony手機的跟機耳機都能用，有咪的

傳說一眾金耳朵只要一嚐唐僧肉
即可超塵脫俗 獲得木耳朵一對
救萬千耳機撚出火坑
功德無量

想問問各大巴打意見,
依家細佬用緊 Google Pixel 2 XL + Fiio Q5
想搵隻聽流行曲既入耳式耳機, 唔知各大既打有咩意見呢?

Budget within 5K.
我上網睇shure 846, 但評語麻麻, 希望各位巴打俾下意見, Thanks!!!!

意志及人性早已被，無睡眠、無進食、無自由嘅絕世轉機消磨殆盡，木耳漸漸變為紙紮耳，半對耳仔踏入鬼門關傾聽冥界之音

想問it03有無線可以推介
用緊原裝線想玩平衡
Budget 1k內
Thx

拎塊金磚落地府 金光乍現 四方八面鬼怪皆散

oc studio mk5.5 4wire

IE800

細黑磚定dx200好，定仲有其他選擇？其實可以上到8k再多d，有諗過大黑磚，但ie800用唔著4.4

其實我比較雜食，女聲、pop、band都聽d，最近發現都唔係話真係好中意800，反而聽左uerr幾中意

唔該巴打

邊2個係咁負皮我痴漢仔

咁點解唔換左耳機先?
我就鍾意DX200多D

Trifi/加多少少 上仙女

碗米線會唔好食

對不起其實我喜歡吃腐皮不過怕肥只能全走QAQQQ

相中條 micro usb otg 線係好耐之前唔知買咩機送 條線你可以試下去 ssp 福仁地下睇下有冇, 不過淘應該平好多, 10蚊條左右.

< type-c otg 線 > e.g

WMP-NWM10 (原裝短頭) + micro usb > type c 短線 ( 或者遲下會淘 )

其實連接有好多種方法, 可以用跟機條長線 + 個 type-c to type-a female 頭又得. 最緊要條線支持 otg ( 手機用既話 ). 總之, 係睇價錢, 睇自己需要造人.

巴打買左邊隻

見到L&I HA-1 Mini HeadAMP 特價~200有找
訂左個試玩(未比錢未收貨)
有冇巴打試過知道好唔好?

因為買左唔夠一個月

我唔太熟仙女，有無分別種系列呢請問？

thanks!!!

有無人去今個星期灣仔個展

原來有大奧試聽 但無哂位

實驗結果來了
變色龍係全部mode都要煲的

Me

我煲包圍感算

我只係忍耐力比較強

成功book了大奧試聽ヽ(*´з｀*)ﾉ
星期日去

想問下aroma 既耳機有無試過？最近想試下啲其他牌子

想問下頭戴式耳機budget 1000-1400 有無推介
通常係屋企用

想問下係fm買左條oc線但要運去改頭，大約要等幾耐先攞得返?

點解唔直接問fm

Fitear甚麼型號適合聽搖滾？

點樣煲？
播某一類型嘅歌？

air 335 aya
次序第一優先 個人聽感

aya 可以
air 三頻銜接麻麻
335 未聽過, 聽聞唔錯

右店plussound冇哂4.4

那麼等air2試試

你唔係決定左隻8studio啦咩

因為滾爺用fitear所以想整多隻
可惜我看不出是甚麼型號…
Btw同時又想試試justear(非訂製音色版本)
遲下可能去fujiya avic個展試試
迷之覺得justear fitear可能做不到8studio那種分析力，三頻boost過(?)那種音色

請問大家煲耳機一般煲幾多個鐘？格幾耐可以再煲？

我自己就耳牛唔超過8個鍾
入耳我就保險d 保唔超過4個鍾
耳牛中間1.5/2個鍾抖
入耳就半個至一個鍾
煲到我自己覺得把聲接受到就開始自然聽算

玩平衡的話zx300同ak70 ii呢個價位有冇其他好介紹？

接受到國磚又想要android 可以試埋x7mk2

去半島任聽啦

唔該巴打
但行android會唔會對音質有影響？

完左啦
sennheiser 店收左皮啦半個月前(好似係

會
好似有android既機熄android行純音mode會好聲d
我自己部x5iii 因為電量問題長期都純音算

其實除左sony同cowon 幾乎部部都係android
ak全部都係
spk都係

隻耳機得番一面有聲分唔到係線壞定耳機壞

唔係掛 可能真係冇人去

可以唔洗咁煩，我之前淘寶買過條wm-port去micro usb 既線用過無問題，我係dma同熊仔都見過有得賣

換隻線試 通常都係線 不過我試過插頭連線嗰個位斷咗 換個頭就冇事

無記錯ak 都係行自家os 唔係Android

你會唔會想要4絞gph 2pin cm頭

巴打通常係邊到換同check佢邊到壞

一直用緊spiral dot
不過有朋友話佢cut低頻所以就想試下其他

最後揀左aet07 因為條管夠粗
我個耳機先用到

下次試埋final

求其搵間有賣耳機線嘅鋪頭叫佢拎條線俾你試就OK

不如去轉r-studio
呢啲錢慳黎做咩

gph 8絞會唔會太粗 有啲想直接訂條6絞

舊大奧從來都無喺半島showroom 出現過

諗多左，android改出黎

本身plussound就粗、硬，雖然唔知新嘅線會變幾軟，但6定8絞唔係聽聲決定咩？8絞唔一定係啱所有用家

8絞可能會太over

唔知㗎，有啲人係鍾意刺激，有啲仙女用家覺得點都要搞搞佢個齒音，有啲覺得好正冇問題

落咗gay啦？

落咗啦，座駕副計好正，勞斯萊斯

冇

有無聽後感?
想知
真係咁神?

剛剛買左zx300 同Sony kimber 4.4 balanced 線， 宜家揾緊邊隻耳機好. Budget 大約$2500. 平時聽開廣東 pop song 加英文歌， 請問各位有咩耳機（mmcx頭）介紹

利申； 之前用緊Ak120ii, labkable 中價2.5 balance+ westone um pro 20. 因為之前用過幾對westone 耳機都好快壞單元， 所以唔再考慮westone 耳機.

個人音響文化節2018真係冇乜吸引
Ultrasone又冇MrSpeakers又冇Beyerdynamic又冇

但有大奧 傳說中No1既耳機

同埋唔係有VE新耳機試？

想問下oc queena係咪買唔到架喇

Vision Ears ERLKÖNIG，13單元、5路分音，但係係UIEM

見到個價錢
e度有無人會開盒

呢度咁多人有ve8，u18又有啲，42k定價等下就有人買啦

有冇巴打試過campfire nova
2單值唔值依個價？雖然音質同單數冇乜關係

有冇人知香港邊度有得試whiplash twau gold v2 8wire 同 toxic cable, 想夾隻k10u冇乜頭緒

試下N3AP
聽講sony一套加成大法

spk咁多唔同材料外殼既

Nova不了 試下polaris

耳綿真係試過就算
用左一個星期唔夠就變得唔隔音同無彈性

仙女想換線有咩好推介? 筆直想係耳機既1/3左右
用梗原線, 覺得高頻有小小刺耳, 唔係太耐聽, 人聲滿意, 低頻略少
想要d潛既低頻, 收小小齒音, 有無邊條線值得試?
同埋鍍銀銅, 銅銀混編, 金銀線既分別係點

以前380咪又係咁，380仲有普通版喎，240又係天花龍鳳

Beyer有喎

Mr Speakers就…佢自己set場會好玩D

Thanks. 去Sony 拎kimber cable 時都會順便試試N3AP, 睇睇效果如何. 不過自己唔太喜歡N3AP 呢鐘帶法. 想買番westone, campfire 等耳機帶法.

講個笑話
Jaben到咗一堆fitear
無一隻係aya

建議鈍銅/銀鍍金
銅鍍銀/銅混銀多數拉高高頻, 齒音動人,想收齒音未必適合

rip

Ti8e mk2 仲有無問題？

上個月頭訂左隻334,唔知有無份呢?
不過琴日先問完,佢答我未到

新買番黎之後四圍試線
某次試線之後有d 零件鬆左嘅聲
唔知比人跌壞定自己壞
換新之後依家開心聽緊

Dereck話打曬電話啦

又要等多半個月

wtf
我都係上個月訂左aya

聽講下批係4月頭

睇梗ocaux好似幾正 但4絞已經有啲out筆

原來就係你

你女朋友334？

試下先啦

yes

咁趕住refit

即係都係容易出事

Mmcx就係咁
好彩我對xelento冇事
你試哂兩對先啦
個個心味唔同
不過xelento貴d但兩年保

AuX係正啊 抵玩
不過要睇夾唔夾
我自己夾T8冇事 夾朋友對1551就

試下銅鍍金

好似少見銅鍍金,咩牌子有?
會唔會好暖聲

btw 岩岩oc條doris 到左, 換左新mmcx頭, t8ie用都好緊

銅鍍金 直覺唸起PS

然後OC新款果隻MMCX係緊
仲要係好_緊 唔比力唔識轉
第一次用幾驚整爛佢

想問下各位高手
ie80, se535, n3ap
大家會點簡？想入坑

n3ap
Others all no thanks

正路n3ap
可以試埋ie80s
ie80應該冇得試(?),盲衝有危險

係
不過咁實真係用得好安心

有無人有mora 教學?
睇網上嗰d試咗裝apk app
佢話我信用卡入唔到
唔知係咪要入日本卡

我有ie80全新
仲放咗喺郵局
你想要咩價
之前買完一隻
喺亞馬遜又訂咗一隻宜家先到

退左佢啦

原來Cirrus Logic都有與時並進嘅：

而且好快出改進版，spec比起AKM同ESS都唔輸蝕：

但係偏偏Jan Meier仲用WM8741落佢個新project度......

香港卡直入Mora係入唔到

要經Amazon Pay入你張卡
之後係Mora用返佢比錢
另外唔好set 1-click payment
好似都係會過唔到

CHING唔好咁講~
只係成日去啲HIFI舖都聽到交響樂(豐X, 百老X果啲最多)
以為有啲特別的試機技巧

CKR100 想升一至兩級, 請教!

6K-8K

將會出嘅款式都得

唔得閒搞住
諗住等佢擺喺郵局14日自己彈返俾amazon

仙女座啦，我都諗住係咁升。
或者平少少就黑黃鸝，同ckr100同風格，低音好少少，再清少少

cm啦 仙女係正但又要換線好麻煩

Plenue 2 Mk2仲於係推出
有無巴打已經試左講下同黑磚既分別

xelento啦 cm係正但要refit要等好煩

mki 都話有可比性 ，mk ii 個定價
黑磚8*** plenue 2 mki 7*** plenue 2 mkii 12***

賣12XXX真係痴咗線
個價咁進取應該好快會掉價

溫馨提示
1001唔開post死全家

嚇到冇人出聲

我番到屋企未爆既話我開囉

HI

番到了

我開吧